有冇人放全套精工chemistry 書？

英文版，有意留tg
選修6+8